（緊急重要）聽日出文宣的麻煩入一入黎

聽日文宣一定要加以下呢句

「現場已經有人問佢係味記者
佢係拒絕回應」

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

岩岩諗到，再加句

張，郭一直阻止市民確認記者身份
令到該名人士得不到適當幫助

推

整合左

整件事好簡單
發現可疑人影人相
問佢身份，佢拔足狂奔
再追問佢拒絕回應
再起佢手袋發現i♥️警察tee
同荃灣斬人果班tee 一模一樣
之前已經有鬼混入市民

由於要負責各位示威者安全
多名示威者圍繞佢繼續確認身分，
人多 少不免 推撞，但無人想打佢/殺佢

現場人太多，聲音太多
某部分市民大聲講野
張，郭二人中途插入黎阻住示威者確認身分
令到該名可疑人士 得不到適當幫助

就係咁簡單